［突發］香港電店節目製作人員工會抗議警方阻礙個別傳媒執行職務

全力打國際線
好過示威

Pish

要抗議唔該出來抗議

打封英文信嚴正抗議 打國際線好過啦

Push

推

無力反抗

電店

支持支持